便利店新星 편의점 샛별이 19/6首播

《便利店新星》（韓語：편의점 샛별이），為韓國SBS於2020年6月19日起播出的金土連續劇，由《熱血司祭》的李明佑導演與《甜蜜殺氣的家族》的孫謹珠作家合作打造。此劇改編自同名網路漫畫，講述四次元純真惡女兼職生和呆萌暖男店長，以便利店為背景展開的24小時無法預測的愛情故事。

預告👉

推下先
金裕貞真係好靚
係咪viu 同netflix都冇

lm 睇完RM 池昌旭靚仔得黎又幾好笑 俾佢吸引左入黎睇

未知呀

今晚可以再留意下佢呢部新劇

此劇為愛奇藝原創劇集，自6/19全網獨家播出。全球（除日本，中國大陸）由愛奇藝自6/19起每週五六21:00與韓國同步播出。
唯有等韓劇網更新 希望唔會太夜

應該冇12點都走唔甩

第二集預告出埋 第一集都未有

有了

冇人睇？

張poster做到好似條女整過容咁

宣傳效果

+1

但佢之後套K2 都好型仔 ,女主角又正

睇咗頭兩集
輕輕鬆鬆幾搞笑 唔錯
雖然第一集有啲動作好鬼誇張 應該係漫畫化？

會繼續追

金裕貞上一套又係做清潔工 今次就做七仔職員 兩次啲劇情套路都好似差唔多 開始有少少悶

又有新一集
金裕貞太靚啦!!!~

金裕貞

推
睇完rm被女主吸引黎睇

金裕貞
有冇咩網可以高清d?

Bilibili

套劇除左好睇之外首首ost 都好正

我睇開呢個:

感覺有1080p ，Bilibili假1080p

男女主身邊好多蝗蟲男主老豆家姐姐夫女主個妹
想一巴巴車過去